阿翼，有無check過城裡面嘅食物夠唔夠

阿翼喺哩套戲唔少戲份
但之後啲戲都係做收數佬

同朕check下